車房收費。

小弟半年前購入一架jazz gd1,該車同朋友購入，架車就冇咩大問題不過朋友話，用咗咁多年未換火嘴，甘我就想換咗d火嘴問咗幾間車房收費，$1200-1600 一共八支火嘴，我心想價錢都應該差唔多，有一日我行過紅磡13街，我多口問佢換火咀收費跟住佢報價收費是，，，，，， ，， ，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，$20一支火嘴8支一共160,齊頭收我350蚊其它當人工。 即換15分鐘搞掂。

廿蚊一枝火咀你都夠膽買仲以為自己好撚醒

佢擺低架車係度叫你15分鐘番來拎就淨袋350，吹兩句，有咩所謂

普通火咀係18蚊一支

中國製

火咀都有分好多隻，日本，大陸，洋腸 ,價錢已經差好遠

咁嘅垃圾火咀送比我都唔撚用

齊頭350齊頭？

火嘴喺土瓜灣波記買，間車房就系波記旁照住舊火嘴型號買。全程睇住佢換。我唔系懶醒。祇不過想同大家講我經歷。

如果系你15分鐘時間你都唔會行開，白癡仔。講野唔經大腦。

唔錯，350$係比d辣殺你用

甘你老母

系你老母

入零件鋪俾牌薄佢睇 人地識幫你執啦

ngk垃圾火咀
識用一定是用ngk iridium max

唉我買4枝都成 $900
一定比人搵咗笨

元朗買420咋wo

我Denso Iridium racing 8度銥白金

denso我淨係用用 iridium power ik22g